iOS /AN 新 四驅小子 四驅兄弟出左啦[2]

iOS link

And link

啲件改造個堆技能點先有勁啲個啲？
已經25lv但 啲技仲係得一個圓圈

以為佢下晝先開冇update到架車
好彩都仲羸到第1場

應該20LV就開晒架啦
有D係改左唔改真係分別唔大

我25lv啲技仲係舊個啲

都唔知會開賽
部車仲係兩日前record
早兩日可以裸跑唔飛
我決定唔update部野住

原來我全國第六

邊度睇到?
圖右上角果個就係?

睇到了
果個應該唔係咁解
我分身跑1分半鐘全國4位

原來係倒數第六

me 56.4秒 9位

點解我無成積

出左通告有不具合
要聽晚9點先再開，睇唔到成績唔知洗唔洗改

岩岩第一次改造
屌你發覺升晒都唔係加好多
仲要食果d改造件咁撚多舊

不具合賠償都算幾多喎

Btw Thank you 開post巴打

個全國順位係咪流？

改造最有感覺係改摩打，一改就快幾秒
之後就係輕量化，又係可以快1秒
先改呢2項性價比最高

摩打建議20lv後先改

巴打們，摩打第三項應該改咩?

我而家咁樣升

我改全速

全速我怕上斜賽道會難搞
同埋全速最慘好難控制 易飛街

隻game,最抵死係改完可能兩頭唔到岸, 仲慢左

就係想你整多幾隻，用多啲資源

已經冇乜野好玩。。。等出改革快刀號同俠客者口號 唔知出先定棄GAME先

我等火鳥zmc同電動眼鏡蛇行fm底

我唔介意整多幾隻 起碼可以試
但係都要俾我刷料先得
錢都算 紅石宜都冇得刷

等更新啦，個食鬼活動都好鬼流
笨大好似低估左玩家咁

紫摩上左6星,但之前練錯技,
升唔升多一個好

暫時算吧 等佢有紅石刷先
宜家最多刷定藍石

食鬼用處咪8體12粒橙摩

5星升6星要咩石同幾粒？

如果藍石就去食鬼關刷定先

藍280粒

如果刷首抽係咪刷到3星橙摩就玩得?

橙摩/紫摩都開得，不過入到GAME用石抽10連果下先擋首抽

貼多次份攻略先

首抽
免費抽首選電片，次選散熱器

石抽建議抽9mm bearing roller
次選 4星紫/橙摩打+速度殼
4星龍頭鳳尾定風翼前期完全冇用，就算要用1星都夠用，剩係抽到佢地建議重刷
抽唔到摩打去商店買2星紫/橙用住先

砌車
1.星數唔影響基本性能，有就可以裝
2.星數影響改造次數，暫時可以刷關升到3星，升4星料唔係關關出唔建議前期亂用
3.4星件可以就等20lv後先再改造
4.龍頭鳳尾定風翼非必要唔好裝
5.摩打可以係商店買2星摩用住先，之後可升6星
升3星60藍exp，升4星30紅exp(㩒"入手先"就知邊關出，打贏10次就有)，升5星180藍exp，升6星藍270exp
藍exp出處:
橙摩:食鬼關/2-14
紫摩:2-16

個人砌法，未必啱
前細窄軚+後大闊軚
底盤用st款就得
摩打:紫 or 橙 (各有fans,無話邊個一定勁d)
鈴：好少影響，用自己鍾意嘅就ok
軚：軟>正常>泥軚(釘軚)＜有草地減速帶先用
改造方向：輕量化，車輕先有空間加配件
roller : 基本係細就過灣快d，但就易飛街；大就過灣穩定，但就慢d (roller既材料都會影響，請自己慢慢試)
飛街就慢慢加定風翼/龍頭/鳳尾/改roller/車軚
唔識日文點解可以cap相去Google transfer 翻譯

用石抽剩係中殼,無中過其他4星

開左車隊
1,000,006,061

3星橙摩唔值錢
係店買2星升3好易 仲要有食鬼關
抽到電片/bearing齒輪/bearing軸承先開

thx

個賠償好多

抽左好撚多車殼都無sonic
坎掉重練

的確係好難抽
我抽咁耐見都未見過

呢兩晚個server 好慢

個server慢左好多

慢得好過份

慢到完全唔想玩

記得賠償就得

真係慢到on9
番左去56k年代

我仲以為要vpn先玩到

標題画面度load勁耐

bearing齒輪係咪4.2:1個種
bearing軸係咩樣

同4:1同色 黑果粒中間多左粒bearing
bearing軸承就黑銀色成個鐵餅咁 +30 speed

係咪呢粒

yes

開唔開局好
得一粒同個紫摩

除非有晒思路想點砌

我覺得中上面3選1盡早開工參賽好過
話晒聽日就開
我尋晚分身慢爬都有120幣

同埋呢3樣野都可以用黃卷抽返

鐵片有咩用

部車快啲，慳電啲

我反而有
仲同時中埋麥林4星

一大堆四星都無超音

抽晒3組step?

edit cup個賽制
跑到第5round 我12222
4場都輸比同一架車
黎緊第6round都仲有佢
我我贏唔到就可以圈外

好唔夠錢用
點打錢架你地？

排第二快真係堅on9
我都因為咁圈外左幾次

我試過金券十抽都中四個四星殼
呢度已經係拆哂其他相同四星殼
9mm同減速尾又抽極都無

點解你有咁多錢？

呢度有無巴打開咗team？小弟想join，求帶路

升左20lv，我改造左紫摩升速度，之後不斷飛出賽道，點改都改唔好，可以點解決？

用大mm側輪，大囗徑車轆車軚，定風翼，雙層龍頭凰尾，防撞杆，最後加埋鉛塊
加晒一定唔飛

請問超速 GP 個盃賽點先參加到 ? 我登記左架車之後，呢兩晚都睇唔到有 result，好似無參加過咁。係唔係要到時間就入 game 放車先參加到 ? Thanks

好似之前有問題，今晚先再開始

Thanks，咁係唔係登記左架車就唔洗理佢架喇 ?

Server係唔係又死

呢幾日遲早大維護笨大d野

電片同散熱器 係點樣

唔該請問頭三個任係點解

電片

散熱器

你地抽石係咪抽第一個

登錄preset (砌車嗰度個綠色制)
貼貼紙
回收零件 (睇零件嗰度有得轉頁)

課金有百五萬

點解唔見有既

搵多次，仔細檢查課金有幾多頁

見到了
佢比錢你個條件係咩？
唔該晒

買左之後清各map boss一次

㩒入詳細度睇大約都估到啦，真係要問？

依家edit cup真係人手一隻6星紫摩
拎住橙摩好無奈
升多隻紫又冇咁多錢

btw 現階段剩係升摩打同車殼底盤極限輕量化就夠
其他野影響力太少
明明真實落場玩個轆同條軩都好大影響力

官方可以出D盃賽係限制總星數
唔駛下下都比6星摩打屈機
而且更考玩家既改裝配搭同取捨

橙摩好好用wo
我印象我個自家map只係輸過一次俾紫銀

我清晒都無 有冇話要幾星？

維護今日先開始玩 就過MAP51關都無卡過 試圈好似13秒幾

有無巴打識綁定

6星刷2-16就有
5-6枝水應該夠6星
利申2星升6星

我用Twitter 綁 再用埋auto login
每次轉機就咁去引繼 再撳Twitter 自動搞掂

無電片 想重刷了

維護中，希望有新野玩

應該係fix bug啦
又慢個盃賽又停左

鄧橙摩唔抵
當初玩超音號+橙摩諗住直路慢少少過灣實快過紫摩
點知俾個3星3速完勝4星2速2power既橙摩
仲要唔係少少係差幾秒，轉埋麥林號差距仲大

玩得

現階段橙摩冇得鬥
我6星6個25技冇龍頭鳳尾定風翼平衡杆跑default軌跑9秒1
人地6星紫乜都裝晒摩跑8秒5

岩岩刷左個 28速 2馬力 電片 不過裝上去仲慢左半秒

有冇得睇自己仲有幾多張杯賽開場卷？

搵到了

無人叫你跑default軌架嘛
明顯平路就係紫摩贏

要R卷冇計
我都冇課買軌整賽道

無課全部人跑default軌好悶....
我就黎買到爆100路軌cost

開黎玩下
成日跑default好悶

得閒search下1234,0001, 0002

仲有無位加公會

今晚如果開個賀年盃有冇人唔夠錢join?

見到個巴打

我都見到
巴打黎？

岩岩先通左MAP5 20LV都未到 想陪跑

忍唔住貨左金，而家有百幾萬好爽

隻game 啲 最難係點樣tune 架車
刷零件，玩番第一關，15Lv 豪 反而要拆曬啲零件，綜合3300 左右就可以贏

砌到綜合值4千幾反而會輸

想問下KP 屬性嘅零件有乜用？

賽道大概跑25秒開始你就會見到差別，係差別好大添

相認

係呀，答過你問題添

好似係防反車

留咁多石做乜

要抽既都差唔多抽晒，等更新抽新野。如果有火鳥zmc或電動眼鏡蛇就好，不過應該有排未出到。

我都有6500石係到(有貨金)，有野想抽，但想升完6星摩打先睇下使唔使再抽

我架車好怪，一定要將個叉速鈴後轆放前面先快。放左後面既話跑試車路會慢兩秒。
然後後轆又一定要裝隻大刺軚，裝其他既又會慢兩秒。

我少課左個lv獎勵，每5lv送石，幾抵玩既

呢個係最抵其次係14日果隻，我買埋呢隻
買左呢隻之後下次續期會高一個等級，每日會送多少少

呢個我遲少少先，再觀望下隻game先

終於攪掂個紫摩
兩個25lv技其餘4個1lv
Default軌快6個25技橙摩0.6秒

賀年盃已開
95279527

12點開場
想試埋自己撞入9527房試

巴打好勁, 唔到最尾都唔知邊個嬴

我揸緊流灘
落場唔係呢部

病毒都無你地咁快

可惜我FULL左報唔到名玩

咁得意嘅有兩個位零零舍舍架車會慢咗好多

想問下我個摩打1星去改造 之後先升星有無問題嫁

報左名

用黎陰鳩紫銀
紫銀一失速再加速唔夠橙銀黎
有改power除外

最好改20lv既改造
用1星改都得

好彩我隻紫銀唔係全加速姐

19LV努力中

我建議爆水都刷到6星摩打先，完全2個世界

慢慢試到三條線都唔飛就成功

頭先第三次我試下拆咗個尾，即炒

2-16都未去到 好似要刷好耐先玩到2-16

拎晒兩部車試
1部紫1部橙
其他setting差唔遠
睇下會唔會都係部紫快D

有d軌我試過換導輪擺位都炒

9527巴打條賽道好好玩
我係豆豆

我係winst, 9527條賽道咁陰濕既有個位突然慢左好多

紫銀？

大家平均應該都38秒左右
今晚三組都有排鬥

揸AE86既拓海

跳台個位好撚kick

結果紫摩都好貼

你係最快果個
我未必快得過你

我覺得算仁慈
比我set一定跳完就轉彎

跳完就轉我自己都過唔到
除非雞摩

佢依家得尾break翼係難攪D
要等佢出埋前break set

其實係咪仲未開盃賽？

原來用Skip卷係咁爽秒刷素材

12點派彩

岩岩先睇完上一條釘太片 支持

呢條友係原來係現役四驅車手...仲有人玩

紫摩果部過交立飛左
橙果部裸體跑完得38秒
要等佢商店重開升技

紫銀過橋會飛架咩？
我見親紫銀過快到瞬移咁

我全裸去跑
慢慢試下少少野咁加上去睇下點先跑得完

升左上6星紫摩，打電腦成日飛出街，set到唔飛又唔夠佢快

抽極都無4.1bearing齒輪

搞左成粒鐘，最後發現原來只要唔拎Just or Excellence就唔飛出去

咁如果對人就死得啦

4.1bearing 有無個樣望下？

4.2唔勁咩

呢隻？好難抽姐

我好似有

我行連續橋勁kick
睇住拓海飛上黎

就無體力水 點算

課

我用左幾次石回體我先發現原來第一次用20石，之後唔係20石... 早知就只用一次，我浪費左好多石

邊有咁著數

巴打承讓啦
睇返replay我場場到尾都仲排第二，係衝線前突然追得上仲贏dd，仲戲劇過睇動畫

想問下點刷紫摩改造出「至高」最有效率？
都係用再改造？

提升改造成功率同質素只有一個方法，就係獲得改裝工具。改裝工具每關boss都會有，另外就係好多星先開到既關都會有。最後就係課金，每課到一個程度都會送工具。

課金都送幾多工具

但你最尾果場快左一秒

升完摩打升咩好

完全陪跑

岩岩抽到4星車身 唔知改造咩好

升完無飛街？

未升完已經飛
琴日隻1星摩改造出左至高 之後先抽到隻3星

...

點解唔做兩個極限？

我耐久呢d用FRP杆頭補救

後尾有做番 不過無至高LU

一日一回50石抽果個，我抽左4-5日，無一次4星

想點

有無人知9mm勁係邊 睇數據又重過人

想你用

轉灣減速好少

邊個map仲有送，打曬五關了，係咪要開曬全部星先會再送工具

係道具店買晒d改裝品一日要用整整30萬，我三日後又會變返窮光蛋了

每關都有d人物有送，你可以按入去lock左果d人到睇

唔洗樣樣買，最缺應該係升級B，我日日都買250，其他用到先補都仲得

摩打>輕量化>>節電>>>>>>>其他

我改5速紫摩果時，架車150g都飛街
最後一改都係改返power算

應該加擾流下壓

你地課金課咩

買撚到vip12先可以課齊曬啲改裝加成道具，有冇人計過即係要課幾多

無呢隻肽可以點

抽，一係就兩個換曬一樣大嘅軚睇下得唔得

仲有無車隊收人

一換完一樣大細即無事

終於課左金 買5級送一次果個石啦

呢個pack係抵玩既

平時都唔課金 今次忍唔住

有無場

見到個橙摩8秒4 CLS

你地要課多d先可以砌軌架嘛
一味得我d軌

抽到轉線lane起步 = 飛車

原來同電腦鬥

又更新乜鬼

無啦啦彈左出去入唔黎

又維護 呢個大賽玩撚死笨大

屌那星！剛剛食左水

又有石修

啱啱拎起電話想玩又maintenance
其實隻game每場賽都係一早電腦計好再播片又無野real time
點解會笨柒又玩唔到

笨大係咁上下啦

好心成日main就大改埋個開房system
成日要撞id

玩得啦

車隊如果有位 通知聲THX

超速賽暫停，其他mode照玩

有冇攻略網, 唔係好識砌, 首抽中左4星鏡眼蛇車殼(細個最鐘意)

10/9台

改撚到架車好似除左試圈 其他都飛街系統叫我改用黑摩

炒車唔扣體 幾好

電池都係架
贏唔到唔扣
好人到癲

電池姐係點

終於控制到我隻摩

我想開車隊有無人入
利申新手

開左新車隊 一齊玩
1000010115

笨大黎講係佛心

幾時先有首抽刷...

有無連登盃

依個場你地跑幾多

想問下St Co Kp 係咩黎?

速度 過彎 穩定
好似係

1分05左右
快d都過唔到個轉線位

58秒

有冇可能抽到第一圈行轉線都唔飛？

請問呢個咩場黎？

盃賽

btw仲有冇會收留我呢個孤兒仔

1000010115

車隊有位，請回覆game id
1000001187

新手請問9mm bearing roller日文係咩？ 有冇圖睇睇， 謝謝

申左 黑貓X

你睇下up緊嗰三件零件 寫住Co嗰個就係

唔好意思，三件零件即係？？

ID:11223322 連登盃 代貼 11:50截

1000010115
申請左入會巴打番ID
巴打優先

Join 左

1874試車

整好左個主場

改完個6星摩打之後打街場最後個map full gear 都飛街
唔識砌

改用5:1歯輪

抽蛋果頁，其中一種抽蛋既畫面係紅車殼，全紅車底，9mm bearing

清楚 唔該哂

丸勢杯 1800開波
id:999999999

丸勢龜頭大

john

+1

你地橙摩裝咩技，啱啱升咗隻紫摩上去六星爆技，即刻瘋狂飛街，完全玩唔到，想砌隻橙摩，你哋係咪全部裝高扭力，日文字八嗰個技？？

John ed
得番四百蚊

開放試場9394
建議跑2圈試試，唔係某d位會

耐久唔夠高，一開頭帶出後尾輸咗

無人中招
龜頭位我試跑都飛左幾次
點知實跑冇人中招

得番一次10回抽
應該抽零件定係星馬豪(不過有3倍4星)?

v2終於陰到人

個尿道口好難過wo
局住搞慢部車

之前唔想陰得咁勁，斜坡後放左條直軌
v2一於改返做曲軌陰人
杯賽係未改既1號軌，會易好多

星馬豪係殼up

如果想要零件都係抽最底

睇係缺d咩
不過殼就剩係可以裝1個
零件可以有n個配搭

星馬豪冇零件抽?

但我見有人乜都唔裝都過到
仲要六星紫銀

我比突出黎塊黃色野收左皮

睇錯左 原來係交立

原來唔夠1000蚊會退出報名

杯賽 99999999
仲有1個位
齊人開波

我今朝特登買野留定1000預左john盃

有無巴打知道第一個任要點解？thanks

摩打改4圈gear負荷果個

me all in speed

唔該晒巴打

難抽到零件

大機率中殼

如果紫摩，現時最好係咪4speed 1power?

最後都係決定抽殼，不過個result 都好正...

我5速1 power

我升左5速 1balance
比我重新選會6速
點控部車之後再諗

電片先係大獎

正wo
賠償送軌同3萬

你地紫摩升咩技?
有冇D零件要優先改造先?

無無聊聊砌完先知似乜

我都砌左個一樣既

終於跑完
1抽中起步過橋就死硬

飛車落地點砌都炒 宜家唔識過4-16了 橙摩都炒

裝龍頭
由低系數試起
用到5果個都唔得就用S1底

架車飛到出晒去綠色牆

我龍頭得123

裸裝赢左

S1係邊一行

呢2個究竟點先過到 🤦🏻‍♂️

最頂個co底盤

試左一陣都係唔得

笑死 我飛車炒落個AI果條跑道 之後佢經過鏟到我飛起

架車而家點先

轉雞摩

可以試下後轆轉大轆
車底轉ST 款

齒輪轉埋粉紅黑

有冇車殼本身技能翻譯？
好似超音係過灣，豪係直路
有d不知名果d唔知係咩

你剛剛先玩無咁易過啦！打番圖一同食鬼關攞下4星卷，去店買番個橙黑齒輪，改造下個摩打升lv

中導輪放後面
唔得再S1底落龍頭
部車應該會慢到唔會炒

宜家係慢得濟

個尾無roller係會好慢

升下個摩打，換個ST殼就快好多

有無需要打定食鬼關黑摩d料先？

摩打第1個改造「慣性走行」
到底個Gear負荷 4圈究竟係好定唔好？

唔知好唔好
反正我冇改

冇錢洗
開左杯賽搵錢
ID:99999999

有體既打普通關拎改造工具好過

有冇人知課到premium rank10 多左果個shop有咩賣?

橙摩應該用邊個底盤同齒輪？

開左杯 19890604

我個杯冇人參加

點樣參加架?

joined

Joined

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

賓洲盃大型炒車現場

真心唔識, 點樣先可以入你地場玩?

有兩種，一種係普通街場，一種係盃賽

入左去之後可以入ID去揾個場

原來20LV先有

鬥慢炒反而win

高潮位

好難儲錢，成日得10k進帳
買少少野都冇左

課金

啱啱過到一圈
第二圈又炒

整左條軌，大家試吓
0721

唔知做乜尻彈走左再黎

其他兩個睇唔睇到結果？

有gmc好快

開比賽07210831

搵唔到wo

Sor試多次

開始之後，場與場之間五分鐘改車

入左

新手想玩應該刷咩

開場俾你地試車吓先
1808

2至3星
Bearing齒輪
星星導輪
Bearing
電片
最小其中三樣

首抽
建議抽9mm bearing roller
次選 4星紫/橙摩打+速度殼
4星龍頭鳳尾定風翼前期完全冇用，就算要用1星都夠用，抽到建議重刷(我有成套係雪櫃....)

砌車
1.星數唔影響基本性能，有就可以裝
2.星數影響改造次數，暫時可以刷關升到3星，升4星料唔係關關出唔建議前期亂用
3.4星件可以就等20lv後先再改造
4.龍頭鳳尾定風翼非必要唔好裝
5.個人砌法，未必啱
前細薄軚+後大厚軚
底盤用st, 中間6個窿個款，我叫佢六筒
摩打紫>橙
鈴：好少影響，用自己鍾意嘅就ok
軚：軟>正常>泥軚(釘軚)＜有草地減速帶先用
改造方向：輕量化，車輕先有空間加配件
roller : 基本係細就過灣快d，但就易飛街；大就過灣穩定，但就慢d (roller既材料都會影響，請自己慢慢試)
飛街就慢慢加定風翼/龍頭/鳳尾/改roller/車軚

要試再入，不停開

唔該哂 咀嚼下你篇野先

下面果篇係其他清打
頭幾句自己加
頭幾句係講緊頭十抽
之後果篇係講之後二十抽

再開1808
有時間入埋黎比賽07210831

星星導輪係邊隻？

冇人入我兩分鐘後㩒開場
場與場中間分隔2分鐘

場已開
1808試車繼續

呢兩關已經過唔到..

後面加多對導輪
唔得去右下角商店比銀幣買紫銀或者橙銀
再唔得去打Pac-Man event先

導輪愈細愈好？
紫銀或者橙銀講緊摩打 冇呢兩隻買..

ST 重視 直線速度
CO 重視 轉彎速度
U 重視 爬坡速度
KP 重視 穩定度
J 重視 重量和平衡

摩打冇就等聽日商店更新

謝謝

同人5個一齊玩 轉線上橋果個位要用咩先會唔飛街又快？
自從改爆左隻摩打就係咁飛
用海棉呔又太慢
好彩抽到內線起步就1:01完
其它四條線起步就一定飛街
己經試左好多組合都搞唔掂果個位

加KP/J

聽日出新野抽 應該銀影號 巨無霸？

map 5 啲草地要點搞
換左針軚都冇改善嘅...

橙摩

換左橙摩，軚都可以唔使換都贏

唔用橙摩，換底盤同軚一樣得

5-16玩到要改雞摩先過到lv20
其他摩都飛街

呢兩個有咩分別

強化係升技能LV
再改造係重抽技能品質(逸品>職人技>XX感), 會消耗卷

咁如果進化左呢d強化會唔會冇晒

唔會

佢一上斜台就轉灣，我都卡左係到

一樣飛

有無人可以share下佢講乜聽唔明

60抽加三張4星卷都唔中前小徑差速鈴...
我發覺差速鈴比9mm 好似仲大獎d

一樣飛
我果隻六星橙摩

裝電片會減最高速度

shop 有時有賣

前後叉速鈴我都有，仲要同色。不過我裝完之後仲慢左...

求翻譯

我連1線full gear都飛，已經放棄
5線唔飛試過1：16，好似4改紫摩果時

Good 仲以為係4星起跳 早知唔all in

過灣快好多 仲要窄小徑先有唔彈既海棉胎

我都飛到仆街
下場超速大賽好彩條轉線係上坡

想問下依條係唔係海綿胎？即係你地口中既軟胎？
同埋想問下架車可以點改，成日炒

呢個要做咩

用晒紅石升摩打

發現改造方向錯左

係唔係收得皮

你試下加支FRP龍頭, 我一加左就炒少好多

BTW, 你D裝有個紫色鎖既？係咩黎？

唔緊要，我都係照玩

拆解(變做石頭exp)一件裝備

Roller試下前細後大

紅石係唔係課金都唔會有？

炒車原因以我既理解係因為轉灣時速度過高。
用大MM導輪可以有效減低轉灣速度。
用防撞杆都可以幫助轉灣減速。
但減太多又會慢，加速又要有Power同要時間，所以有時索性減低架車既最高速度反而係最簡單。

所以簡單黎講：因應賽道去平衡各方面。

我有個三星改左各11lv雞摩

我課金等級8, 我見唔到有得課紅石
但我覺得遲早有關有得刷。

我都唔知有咩用，我估鎖住以防賣錯左

頭細尾大唔得，仲快炒

你炒車原因佢寫住咩

我剩係想快d有錢刷
升到6星都冇錢改造
仲要66%d改造係咁失敗
多多錢都唔夠用

要玩到咁

好似你講既咁, 多數大直路之後個彎 or 落斜之後個彎 就炒
有時上埋 龍頭二段導輪, 定風翼, 好似珍寶珠既物體 都會炒
仲要個紫摩未改好仲係4星

你試下換5:1歯輪或co底盤

邊一關炒先?
炒車可以有好多原因
想唔飛既改法:
1.裝高スラスト角 龍頭
2.剎車鳳尾
3.高エアロ系數定風翼
4.前細後大roller

上邊試左先試下面
5.換橡膠 (ゴム) roller
6.換底盤，co果隻最慢最穩定
7.換全細軚

大細車軚既data

我課到9，想問有冇人課到10？ 好似會多個shop,想知有咩賣

咁快出銀影號

GMC盃第三回
77747774
試車場7774
人齊後即刻㩒開場
場與場中間分隔5分鐘

其實呢個當日限定50體水係邊可以拎？

推

join

有冇 公會收留

你地點先會強化 係咪職人技都ok?

其實無所謂 再改造d level都會keep番

ok

不如你升埋佢睇睇

我估係遲d活動既物品

有d巴打最後上線係3日前，我諗可以踢走佢加其他人

求加

會長係星馬泰巴打，要佢按

好想瘋狂用石回體，但佢頭兩次20石，之後40,60咁上，令人唔想用

橙摩應該點改1開波4圈咩負荷果個洗唔洗學

車會ID係幾多?

呢個skill我覺得係有用，但我會係齒輪果到學而唔係摩打到學
(個人做法)

1000001187

橙銀4升5粒石刷到2046都未夠

最多得60 之後就唔比你用石回體 用啦

滿人 so sad

紫摩咪仲難升

60夠買一件直路路軌啦

item重覆咗有咩用?

入去人地直播玩

1. 拆左佢
2.裝落第二架車
3. 改成唔同效果比唔同情況用

係咪應該用晒大

睇完DATA 我決定用大小 車太快成日炒

4星電片

快d試下用左極速係咪真係會低左

係低左 我本身都有塊3星
應該要跑1分20以上 路線起伏多 先有賺

個server又虧左?

開左盃無set id
你地見到就join啦
盃名叫123321

睇完你之後我抽左兩次10抽都無4星又無想要既野

但係我4張4星卷都係出尾

開場第2張圖(kp+st個張), 一開波上斜再轉彎就炒
加個減速尾都冇用, 有咩解決方法

而家無咩野岩買

我每日用埋40就算

課多d升rank可以回多幾次體

有幾樣野好想要，例如金電片，散熱片，19mm星輪，4:1啤鈴齒輪。但睇到個中獎%真係覺得這些機會都係算吧啦...

係咪已經無人玩
我開public盃竟然兩個鐘都無齊人
平時兩分鐘就爆房啦
定係班紫銀見到唔係平路唔john

我尋晚開盃埋單連自己得4人 得2000蚊

btw 搵唔到你個盃

直接唔John 多
掉轉諗又無得試賽道，直接比人硬食，我都唔會john街場

我而家開default 同john default 賽道，3場平均都屈到7-9張卷

如果做到8秒5就好好屈
我升左零件tune唔返得8秒6 8秒7好易比人偷雞

可能d人見會輸，連1000蚊都費事蝕
不過咁講，之前好難先揾到一個盃賽，而家一開就十個咁，可能多左人開分薄左人流

應該係
頭先一search成行任揀

打得過d關打晒
冇得再拎石抽裝
又唔想課金
應該點樣玩落去

刷摩打素材升做6星，0課金都刷到

有d軌好陰
要勁慢或者勁快先過到
中等速會炒到爆

本身8秒5幾，岩岩升左lv 最快8秒3, 但50%飛街
又要再tune

呢樣真，唔係巴打開無理由益街外人
巴打開又有得試場當練下砌車又無所謂
想問一個好on9既問題，其實齋睇賽道砌車，點知跑順時針定逆時針？

每關1-10lv有幾張金卷，你打哂未？5張可以一抽

磨緊
就快用晒d體力水

紫摩3星再繼續升上去?
定等抽到隻四星摩

抽唔到嫁啦，抽得黎自己升上去仲快，升星既代價只係刷關用既氣，而打到個NPC 20lv中途都有其他獎，好過你唔知幾時先抽到4星摩打(老實講我無見過人中4星摩打，好似真係無得抽，就算有都難中到你想要既色)

用十支八支回氣既水，升到要刷果關既20lv, 再加skip卷就好快刷到
Skip卷有機會double果關既獎品

收到巴打

又維

今日係咪有新野抽？

呢隻驚有冇拆神

應該清主線全部拎晒3星先
定係刷零件exp先？

無問題，開返ser就執下個list

我呢2日開杯都唔滿人

我一拆電片，即刻快左0.5秒

起身未清體又維到3點

改到維護至5:30

等緊 新pool 我想要巨霸號

如果佢想慢慢出既，一陣佢出個異色第一代就有排玩

笨大本色

唔送返幾支大水同石一定炎上佢

今朝想用體時突然就維護，成80體無用過

新POOL好似唔吸引

唔會抽

連線慢到仆街點玩

lag撚到呢

超慢
太多人一齊上線燒體力

入唔到 隨時又維過

快咁多...

果個新車殼係speed up +喎
有個+字，應該勁過晒之前果d

光蠍號中國隊

其他藍車底，白FPR有咩咁特別？

以前超任出過隻game封面係光蠍號做主角

唔同色囉

係，仲送珍珠白光蠍殼

車底好似多左強化

Lag撚過閪

S1強化底
之前我中左幾個s1藍色直接變垃圾

Lag到入唔到關，放棄

記住報比賽呀，唔延期就今晚香港1點跑

頂到兩場等佢唔滿體就算

新關卡第一關，刷紫摩既福音

依家先出之前打到冇水啦

新關送黑色工具箱
之前買到破產

99km/h !!

支那號
當讓佢個+
好彩冇心血來潮升個勝利鳥上6

Loading load 好耐

我好鍾意光蠍號

另外有部一模一樣既
卡通時好似高速時會藍變紅

main 完個ser 仲慢過未main

你媽個閪，疾到仆街，打曬成條體要半個鐘

dklm 我喐到喐唔到㖭呀想打都冇得打

車隊有3個位，夠20lv有意加入請回覆game id

1000001187

好似就係光蠍號？我就係鍾意變色果部

一定就快又再維過

己加25LV, 松下紗榮子

Kaspar，入得返就會申請

中兩個底盤做咩

唔見你個申請

d 日文其實講緊d 咩?

已申請

速度 力量 轉彎 耐久度 重量

你老咪個ser慢到閪咁

真係戇鳩鳩，不過睇下右上角顯示嘅笨大logo又覺得合理咗

你哋入到咩？

一直通訊中轉轉轉

Game名 豆豆 不過申請唔到, 似乎申請爆左？

應該又要維修

想消體都難

想set 車玩超速賽

想問下綁定只可以FB / Game Center呢啲？
唔係用引繼code?

Lag左幾粒鐘

就係個超速玩撚死左笨大

邊個pack最抵課

屌 個server做乜鳩嘢

慢到好難玩

Jpy10000 增量

想問幾個問題
假首抽果10連電片仲係首選？ 見到話裝左 極速仲低左
引繼問題
係唔係得Twitter同Game Center呢2個選擇
有無得刪左個引繼刷首抽？
摩打首個改造 Gear負荷oooo 有無必要改？ 效用如何？

引繼可以取消

去返綁定果度禁走個√

摩打冇必要改負荷

齒輪改造好多

啱啱新10抽，中藍底盤，散熱片，我滿意嫁啦

係咪做緊壓力測試 定IT狗收晒工

咁多石

我用卷10抽都中藍底仲中多個綠底
但都唔啱我，我要紅底

個藍底d數值係幾平均唔差
不過一跑簡單圈就輸晒比紅底

S1底盤斜角太大，

一過彎減速減到仆街

你睇下佢個傾角系數先

平時果d 1度，呢隻8度
唔緊要，天生我材必有用實有機會用既

而家順返好多啦

已申！

點樣可以行到50秒內，快極都係54

首抽咩先算好野?

屌你老母我橙銀6個34lv先跑到55秒235
點撚樣clear佢個50秒mission

51秒9仲差少少

我50秒內但都係跑第二

我覺得有散熱器就得

有得試跑架咩？

轉左紫銀等派彩
不過得三星

驚飛街 今場我好保守，用紫銀都係跑50秒

派350石都幾多

都係申唔到

全拆
頭中尾roller加中間一對平衡桿
橙銀無事
而家等紫銀試

我都拆剩前FRP 聽朝報告
電片節電唔知有冇用就真

散熱器肯定有用
電片我無

90抽唔中光蠍 on99

有冇咁撚多石

課咋, 後悔了

抽到，覺得同上次嘅紅車蓋差唔多，仲要重佢5g,不過四星已經可以跑到同紅車蓋六星120lv一樣嘅秒數

真心鍾意個款先抽咋
紅車蓋唔係同密林果D一樣架咋咩?

正確，但係呢個新車蓋有個plus係度好似勁啲，暫時實測係快嘅，但無話提升好多，最主要都係靠摩打

用紫摩可以試跑到8秒5 再快就會炒，安定值唔夠高

你有冇咁多殼呀
呢兩個殼我都無

再抽
我都幾個4星密林, 紅殼...
但係一個星形導輪同小徑差速都無...

吓，無限抽架喎，㩒個制就有五千石啦

禁個制邊有5千石, 5千石買一次

唔抽啦個殼我覺得唔太特別
我有三個19mm同三個小徑差速(一前兩後)

講真殼一星都可以升上去, 19mm 好似4星起跳?

暫時9mm好似真係得4星升上去

金券有19mm 3星

橙銀同紫銀分別點改好
橙升晒power 紫升速？

唔見你個id, 再試一試
仲有一個位

琴日先話抽到散熱片好開心，今日商店竟然有得買....我頂你!!!

紫銀
驚飛街full gear 跑 44'099

唔知點解申請唔到

俾你game id 我，我試下邀請你

我跑46第1
第2果個48

下次我諗住用個試車實飛既setting去跑
我平時個settin要8秒6先號完default course

超速又維

橙全升力會唔會廢
就算有再高加速度，max speed低都係慢
求解答

我會2速 2power 2平衡
利申紫摩用家

更新左D咩 2日無ON

UPDATE 完個SERVER 慢到

唔知 更新完又lag到仆街
尋晚又係咁 頭先又係咁

你地講50秒內係講緊咩

個超速比賽。
指定秒數內完成會有獎勵

1次10連出左 車身同 藍色果個底

岩岩12點係咪有一場
我見我有報到 但佢無跑

多左個Map囉
同埋而家click畫面會有個方格仔feedback返你按左邊到d無聊野

佢好似又壞左

無野啦原來佢整走左我個報到

新pool抵唔抵抽?

depends on你有無錢

超速2點嗰場仲未有結果

應該係你無登陸到 更新左要重新登陸

咁下一場係咪1500

數字上架車愈改愈勁
跑出黎就同最佳時間愈黎愈遠

我無再登陸

55uqkma0dy 唔該

白老鼠

咁課法 玩真車都無咁貴 🙈

2940yen好似唔錯
升多幾個level就抵爆

真車無人同你玩喎

係，暫時見到level 3有3500石，唔知有冇lv4

呢個真，早幾年砌完玩得果幾次

到 lv10 要課幾多

有冇人抽到新pool嗰隻4:1齒輪
想睇下有咩唔同

試圈神速真係快D 未改造都快過我6星 幹

咩係試圈神速？唔明

講緊新POOL果個車身

1 yen 1個咁抵

有新咩？？好似無呀

光蠍號

如果連光蠍都可以快咁多，咁遲d勝利麥林，旋風麥林咪仲勁多多聲

更正番 光蠍號改4樣1LV 快過我6星ST 全改30LV 少少

佢冇pickup
我都係見event個exp唔同先發現

升紫摩上6星後玩4-12鷹羽龍過關實飛，有冇巴打可以俾D提示點改

呢個唔係一直都有咩？

呢個不嬲都有，係抽唔中咋麻

sor原來係我一直冇抽中

換大MM導輪
前後轆都大囗徑
5:1齒輪
定風翼
換車底

以上呢d逐樣試

試過換5：1可以過到但慢好多

紫摩, 紅底盤, 4:1 bearing齒輪, 頭差速鈴, 頭尾海綿胎,頭9 mm roller, 尾19 mm roller
補品得 kp bearing, 散熱蓋, 車輪軸, 傳動軸
我仲差咩基本改裝?

Skip卷又扣體其實為乜

超速course record 變左橙摩

Skip卷首先有機會得到雙倍獎勵
例如*8既素材有機會*16

第二，當你有99體時，用skip卷掃晒同一關，感覺好爽好快拎到好多素材唔使用你15至20分鐘刷好多水或者用石回體刷素材既話你更感受到佢既優點

點刷錢

但佢個record無時間既

基本上得貨金先叫刷到錢
其他方法都好慢，例如開比賽賺其他參賽者$9000， 每關刷星拎第一份獎$30000，每日Mission。果d期間限定打NPC既關算係用體力賺得多錢既地方了... 但平均每體力得20蚊左右...

我全國172
今既裸跑試試飛唔飛街先

172咁你幾多秒

43'705
琴晚44'099應該全國第9，就咁睇右上角

好想砌快d, 我已經係裸跑先有呢個成績

手痕抽多一下，全部垃圾

我一次都未跑到 想砌快D 又無得練

我而家keep住報人地d比賽，玩試車條賽道，不斷以8秒5~8秒6屠宰人

好快你就會後悔徙一千蚊買三張金券

因為無錢使？
我見金卷入面我仲有野想抽所以先玩咋

其實慳電有無用 唸緊改裝改唔改好

係
我而家都只開不john
金券用體力清關都有

同問 唔知散熱蓋改節電定偷輕好

兩pack一萬
你散買其他野都差唔多 好公道
不過我琴日飛撚左100抽落海，屌你老母笨大

Lv20有250萬
再課啦

唔缺錢啵
後期d rank好難升 應該keep住課14日石算
抽咁撚多又係乜都抽唔中 唔撚比佢賺

呢樣真，佢item太多，想要中指定既一兩種item太難，慢慢玩ok嫁啦

頭先七點果場跑左未?
點解我見變左截12點

導電片？

頭9尾19會好慢 調轉放快好多

8點開跑 岩岩第一次跑50秒

通街都6星紫摩
好chur

好快姐

屌完老母半日後就已經clear左50秒個mission
原來3星紫銀就夠做

超速賽，六星紫摩唔落定風翼會唔會飛街？

咁GE場地 紫銀著數D

唔知 有無跑50秒內分享下

又LAG

夠清mission就由佢呢個setting跑到尾
幾驚唔夠快仲要徙錢落去改個三星紫

無落，基本上我覺得係點都唔會飛出去

勸你唔好
啱啱飛左街

我見有人可以40秒，贏我成幾條街

佢咩設定

server 慢成咁，點玩呀

基本上同我一樣，不過星數高過我
紅車殼6星
紫銀摩打6星
type 2黑色ST底6星
4:1齒輪，不過係有Bearing6星
前14mm後9mm
前輪小囗徑藍海棉，後輪大囗徑黑色似係普通膠太
雙層鳳尾，頂層好似係14mm
配件散熱片6星，中空軸，紫色摩打齒輪，中空轉動軸

不過佢

佢加個雙層鳳尾可能係怕飛街掛

好lag... 我都係夜d先再玩

玩超速賽，跑跑下架車第五圈停咗係咩事？

引擎出煙死火

有冇人有Android 最新版個apk ?

QooApp 下載的

咁點解決好？

42秒幾 好似排200幾

係唔係上斜個轉線位
攻略情報果度寫唔夠快會course out
定真係會玩到無電唔行

又lag到玩唔到

如果無電唔行， 點搞？

我一向冇落
下次再跑得完飛埋龍頭全祼

有條友跑39秒

呢隻game雙尾係快過單層尾
我之前試左

雙尾飛輪點夾好？

仲未lag完

係唔係想勸退玩家

垃圾server 不具合公告呢？幾時整呀

53秒入唔到50

抽啲機率係咪高咗一下中晒第一個pool個3樣

明明出彩虹但一件4星都冇係咩玩法

我1抽都中2樣

係你好運姐

咩係雙尾？？
我抽到既都係單既

紫銀不是全速

41秒677都要過千位
下次拎走個19mm換埋做14mm冇膠搏佢唔飛

係 我人地係轉黃色果舊

我見*

雙黃係快過雙19
我兩set都有試過自己軌

不過雙黃試過過橋都飛

9+14

哪有9

任抽個喎

9放前？ 岩岩 14 9 14 飛左 無龍頭鳳尾

John左個盃六個180彎

有冇ching 可以教下點樣先 過到新活動既lv10

Pacman個頭點裝

現時都係谷高個速度，用紫銀摩/st底/細前輪大後輪
既配搭

活動關都係直路多，你試下改造/進化摩打
都可能夠

或者貼下現時用緊咩，呢度大把巴打幫到你

都仲係差佢0.5-1秒

想問問點賣左D零件???
搵極都唔知點賣

某d有呢句嘅車殼先可以裝
喺裝led嗰度裝

你有個4:1 啤鈴齒輪已經唔錯
1. 最簡單係先拆龍頭鳳尾
2. 拆走車中間個導輪，將個9mm放係頭，如果飛街就放尾
3. 用細mm導輪轉灣會快d
4. 升級個摩打，最明顯效果

只有拆裝分解，無賣裝

謝謝巴打 一陣會再改

超速跑50”731，除左紫摩同9mm roller係lv max外，應該升咩零件？無課唔夠錢洗

有咩改裝係必改可以特破個樽頸位
跑defaut試圈11秒突破唔到，跑杯1"8秒
豪殼4星極輕x2
st 6筒底 極輕x2
前frp + 9mm
尾雙frp 頂 14mm黃
bearing4:1 2星盡
散熱4星改盡
空心軸4星盡
電片4星盡
bearing 4星盡

跑極都係唔夠快

摩打?

摩>4:1>車身>底>最底果行零件

我建議抽蛋換過個車殼最直接最快
強化其實加得好少效果，唔夠錢建議唔好強化住，只用改裝1lv就得

摩打呢？

純玩測速想快就盡量裸體
飛碟果D無膠邊+愈細愈好
唔炒車就唔洗裝多餘野

補圖

我覺得車底緊要之後就type

呢幾日一到晚上好慢，大家係咪都係咁？轉三十秒先開跑，跑完又轉一輪都未出到去...

晚晚都係咁

要跳完再轉彎既位多數都飛街
有咩方法解決?

前後轉細轆

慢d就得#[slick1]#

改到佢跳距短d
例如d轆前大徑後小徑
車殼改風壓
加重車身

想問下紫銀摩應該改全速定4速搭兩個4圈馬力好啲

4:1 齒輪，想問下各位巴打有咩改造方向？

LIHKG團長請收我, Kuane, 已申

Done

好很滾動
試左幾日都炒晒車，終於突破到 8秒6呢個試圈樽頸

恭喜晒，下一步8秒5極限
基本上快過8秒5既10次有8次都會炒車，比賽入面都好難見有人快過8秒5

有無人可以穩定地快過8秒5但又唔炒車？

多謝巴打
再換一換d 設定，好彩破到8秒5。
不過都係會炒車

只要唔中第3線起步就可以8秒5以內
第3線起步好易一出即炒

屌你老母一開黎玩又慢到玩唔到

屌佢老味咁大間公司個ser廢到咁

攪乜撚呢排一到夜晚lag過閪

根本入唔到game...換零件都lag....

就黎慢撚到想棄game

橙摩4星改2樣20lv果個

又維護，有冇咁撚多野整，整撚完咪又係咁廢

想問車殼應該點改?
已經改盡重量

個ser慢到咁，唔整玩唔到

每日16點清體，夜晚12點再清體力避開最lag時間

我加風壓防飛車，但加風壓會減慢最高速，要自己平衡

一上線想清體就維修

防飛車效果如何?

屌你老母笨大真係垃撚圾

有冇人email去大炎上bandai老母個臭閪

利申
已email

今次起碼派返10抽......

笨大最鍾意回收

入得

不明顯

都仲係好lag

屎忽痕抽左一下900石
中左光蠍
再中多兩次藍底盤... 而家有三隻

今日抽中第2粒9mm
拎去就咁前後就跑超速
飛左
仲以為沖到40秒內

隻光蠍號車殼...我乜都無改同我31lv 6星改爆紅車殼一樣快... 玩試圈都係跑8秒5....

所以好少見到有人裝兩粒

我支橙摩分身兩粒都仲係好慢
我諗+個白色龍頭/平衡杆就得
就係兩次試roller都飛
其他全勝架嘛

我兩粒14mm行某一條lane一起步轉彎就炒

今次賠得250石.....

邊度有？

咩都無，on9

搵到暈都唔見有

公告有，但應該未發

送水都好吖

巴打個摩打點改？ 我用跑8秒5咁上下既setting 出到黎要46秒

我抽左130抽都無光蠍仲要無一次有雙4星
1980果個set抵玩，我唔知要用光蠍玩超速先拎到石，中左伏

啱啱入去派左

大家紫摩點改造? 全直線加速 定 會加小小彎速?

佢嗰篇公告up乜 有冇翻譯
係咪話自己營運好撚廢，
檢討下強化改造啲野？
會好努力咁改，
希望大家繼續課金畀佢咁？

請教有冇巴打6星摩打會改第一項，寫到好似一定要做

上到20lv 改晒兩個4級加速先

電片真係有bug 一裝就會慢
岩岩拆電片跑超速足足快左2秒
利申 6星電片

電片真心無用, 散熱片堅快好多

上咗六星了

我都係升晒回轉數重視先，依家留左兩格諗緊

我係4 speed x2, 4 power x2, 3 speed x1, 齒輪負荷 x1

齒輪負荷係咪改造第一個?

依家個server仲係好慢
真係無癮

依個setting可以跑45秒係唔撚係呀

有差速轆轉彎快好多

想問啲進化水晶係邊度打...
例如我要進隻2星摩，第一行個水晶已經夠15個，下兩行個啲可以係邊度搵到...明明寫住消費0

唔係冇可能，係絕對可能再快啲添

我見人跑40秒，少支平衡杆添...

所需數量係睇呢到

原來要咁多，唔該

買左個銀幣PACK咩都收唔到?

橙摩應該改晒power定speed

有無人買過銀幣PACK
我買左咩都收唔到

會唔會係設定 禮物盒果度

睇左無

應該係依度 入去搵下 可能你未解任

原來仲要解任

我都話叉速鈴先係堅大獎
我試圈8秒3既setting跑超速都要46秒

光蠍跑8秒3
但起步跑內線同外線都會飛街

我set左成朝，反而做唔返紅殼穩定8秒5唔飛街既效果

有咩慘過一個ac抽中5次電片

41都
同佢差唔遠跑41
根本就越裝得少就越好
要拎臨炒車既限界

巴打，請教摩打點改

兩個4圈3個3圈1個balance點錯左
應該要4個3圈好過

紫摩應該點改造？

尋晚升完紫摩炒左場，再改settings，啱啱果場睇到我標冷汗....

好彩唔炒仲再快左

繼續微調

另外，戰力十萬係咩玩法？

唔怪得我咁慢啦, 我隻紫摩改左4個4圈

呢個setting跑 38秒

佢咁都唔飛我又試下前後9mm

即係全加速度最好?

前後9mm居然唔飛

我今晚試下先
有冇人知粒9mm應該點改

佢前轆用咗吸震

我跑極都係45秒...

我改左粒4減磨2抵抗
用得9mm冇理由要高磨

我都有諗過咁改
而家活動我衝曬2粒上6星先再諗
你咁改完會唔會好易飛

用過1次前後9飛左
前19後9就穩

Btw 我覺得可能要攪下支平衡杆

唔該想問磨打最好改造邊隻技好

其實無話邊隻好，要視乎你用佢黎放咩賽道

我以為個個月都有得課百五萬
好撚窮呀

戶口長期少過2000蚊

果個百五萬係Mission 1定lv 1, 佢寫得1即係遲d會出2既

無4:1bearing齒輪我唔知可以再點谷速度

諗住抽下紅車底或者多一粒9mm, 點知兩次10抽都係中紅車殼有三個喇，比下其他我好無

無見過bearing 齒輪

唔明點解佢車殼改減下墜力，等於加速度?

其實諗諗下條友成40lv
粒紫摩分分鐘全部至高
改爆粒磨打都夠40秒內

課長

40鳩set都得啦 剩係摩打都勁幾百

38秒係咪排頭幾名?

全國第15名

終於收到尋日果250石補償

另外，server 又開始黎料

一到夜晚就lag到仆街

點解個撚個都有蠍用
係咪咁易中呀

唔撚用支那殼啦

10抽中左

搵唔到段片點改佢條差速鈴

我會揀 2極限輕量 2power lost2圈 2corner安定

如果我40lv我跑得快過佢啦
我果架仲有好多1lv 技

好撚野喎，50抽無4星

講真，改左咁多野
都唔夠我升lv升摩打速度快
我都幾後悔隻紫摩唔係改6速

再攪多隻囉
我等佢出紅銀算

冇紅石又冇錢
睇下佢幾時出新摩打先

改左bearing架車快少少即炒, 加平衡桿又慢左

你地d車殼係咪全部位都開晒洞？

快果班應該都開晒 開左會減重

開哂減1g架緊係開
而家部車裸跑103g

耐久值可以點樣加？

加個雙層鳳尾就加好多

抽唔到
得個雙層龍頭

第一次見過十萬總合值嘅車...

大家估下結果係點？

A5 和牛

同場4部都支那殼
第1次係跑得完下輸左
頭車39秒幾

跑第尾

雙層鳳尾貨金有得直接買

而家45秒係6000位究竟點樣可以跑快d

佢呢個package 啲野岩新手，但係大部野我都有
剩係為左個雙層鳳尾畀980yen 唔多抵， 我睇下我個雙層FRP 龍頭啲數值先...

FPR有2度斜角，轉灣會慢左

補圖

改左一半都只係好佢啲啲
只係輕佢1g, 同埋我改左一半先有追到佢

睇嚟呢980yen 都要貨，但我等啲水紙平啲先...

斜角即係邊個數值？

D3 贏A5, 奇跡的勝利

10萬老抄車佢究竟點裝野

10 萬嗰個係A5, B5 先係炒車

我諗果d係電腦黎，而家應該唔會有A5

A5跑59秒
咁佢點樣上A5

你又岩喎
我想睇佢點set架車點砌係睇唔到

頂，又中紅車殼，而家有4個啦，我想要紅車底同9mm呀

再抽囉，有石啊

我粒9MM改錯左, 改左加磨好撚後悔, 笨大幾時會出改技而唔係改品質

終於抽中個殼
仲要係喺藍色底紙下抽中
下個目標就係紅底盤...

個工會已經有差唔多一半日兩三日無on
咁快棄game

升level後零件有冇得一次過升level?
續升好慢，每件load...

底盤點改造好？

有無人有紅底盤數值可以望下

一個level能力差好少姐，遲d先一次過升囉

keep住45秒既我而家跌到6600位係咪真係咁多人做到咁快嫁

我靠跑比賽儲黃卷，終於抽到4:1 bearing齒輪好感動

呢粒野我第一次見，加成30speed

st bearing好勁揪, 可以改爆佢

勁野黎
我都想要

橙摩定紫摩?
要快不外乎裸跑
9mm / 12mm黃roller
大細軚
高速殼
再唔係貼部車出黎睇睇

利申差少少先入到40秒

Map 2過唔到呀，盡升嚟打
尋晚先開game
唔係好識玩，乜都係咁升，但好似高星不等於好

用呢粒頂住先...

呢到既4:1bearing同st bearing係啱啱先裝上去，其他同之前一樣就跑45秒。
我想問你用咩底盤？我用緊個底盤係type2. 我懷疑係咪用type 3加返d power好d

首先要拆晒d龍頭鳳尾，果d重量好影響速度
之後升摩打，改造佢加speed就好易過好多關

前細窄軚+後大闊軚
底盤用st款
摩打:紫 or 橙
roller 9mm or 12mm 黃色
龍頭鳳尾定風翼唔好裝
減速帶換釘軚
應該夠爆主線

粒紫摩點改?
頭9mm 尾黃色12mm 唔飛的話單層應該ok
軚換窄軚試試

我個摩打係4speed 2power
你係6個全speed? 我見你speed總數大我好多。
另外我用雙層鳳尾係會快過唔用鳳尾1秒，可能因為跑得長耐久有影響。

5speed 1 power
耐久影響唔大，裸車9成耐久唔高
2粒roller 調轉試試

摩打同殼影響大好多
摩打6speed 銀蠍殼 改滿大過改任何配件
殼唔好改風壓

頭9mm
尾雙層黃色 12mm

感謝巴打，我試下先
希望唔會炒車

我都想問
紅底盤除左搞限界輕量化，之後繼續輕量化好？定攪制振好？

底盤應全改制振

加強轉彎同落地穩定性

改輕量化冇乜用

底盤測試過

全部0改

最快係type3 最慢係S1

我反而分身攪掂紫摩後仲快過正身
分身40正身仲未突破到41
後type正身冇紅type用藍海綿唔夠分身快

紅軚勁過海綿軚?

後type一定係紅快d
黑色有隻同佢一樣 不過我唔想由1升上去

後type用海綿其實仲慢過普通type 不過好似穩d

我紅藍都有
啱啱試左，快藍少少
下場試下用黎跑超速睇下入唔入到40秒內

其實corner應該用roller改就得
除非有隱藏值睇唔到
其他件加corner改極先加果少少

軑要睇直徑
你地去睇下條軑個綠skill數值就知點解放喺尾會紅快過藍
放喺頭就調番轉

我見紅31同藍30，但重左差唔多一倍
點知紅會快過藍

我係改制震
不過睇返轉頭
輕量快睇到會快左
制震唔見得會穩定左

Exact7ly
屌佢老母
我部車制震值35x—樣會落地彈

我成日覺得個尾重穩定d
不過紅軑個反發好高好難用
都係藍軑易set

質地問題
現實都冇人用海綿
因為唔咬地

23/1 未改制震

3/2 250制震

バウンド時間有唔同咩

依家d軌咁少跳其實唔駛制震
我個底盤都係2極限-再加個電池落

始終唔想投資太多係type2呢d舊世代底盤度
不過真係唔知佢出vs先定隻game收皮先

1.65m......
一個跳台你就飛左上月球

想問摩打最低果個exp all係打咩關出

我飛得仲遠d

紫摩改左6速，後悔中......

我1架1m70 1架1m73 完全未驚過

有冇人都有課14日pack? 唔知點解係無償石黎

4.1 bearing 係咪比普通4.1 差好遠?

不嬲係無償

自膠, i mean bearing 4:1係咪勁好多

其實唔係差好遠，兩樣都係無改既話能力值一樣，但有Bearing果個power 減少損耗lv係3, 無bearing果個係2

比錢直接買石果d先係有償

快左兩秒

巴打, 你測試軌會飛嗎?

麥林龍捲風

呢套玩試車必飛

點解d人可以8秒內都唔飛車

我發覺下晝到夜晚九點前開盃係易齊人d
一夜左就成日得幾個john

想問下9mm既理想改造係咪都係改晒呢d？

Yes

改錯係未冇得救?

冇

我加強咗摩擦強

咁都有唔同情況啱用既
你當人地會飛車時你唔會囉

其實都係加好少je
唔會因為果2-3輸啦

除非你全部件都改錯

後面換左紅軚
最新時間39'3
升多2lv應該入到38秒

我剩係改左減磨擦
改抵抗感覺會慢左

頭有窄海棉就換左佢
闊軚極速唔夠窄軚快
尾軚換紅軚/普通軚
唔落尾改用頭加珍寶珠試試
你d件好過我，改爆摩打應該入到40秒內

再要快就要自已慢慢調教

我拎到手上最快既setting都仲差少少入到40內
除非連平衡桿都拎走埋
唔通要升果粒次貨bearing

我唔裝珍寶珠第1個灣就飛
今朝改左少少野再跑，但到而家都未見成績
係咪個超速又死左

係咪咁就開得局

等多廿分鐘
日本兩點派彩

靚
開得

我講緊9點果場 無左派彩

改左係會減抵抗，轉彎會快左

Reroller減速滾輪阻力

當滾輪碰到牆壁時減速的效果。 基本上，減速度越小，轉彎速度越快。 帶軸承的滾輪是有利的。

詳細信息：
高：轉彎時容易減速
低：轉彎時很難減速

我見oo以為係加

又快左dd 39'246
btw 食左我9點果場分又冇乜都冇

屌我而家都係咁
好難得今次有第一架

你39係用支那殼？
刪剛果場比3個支那殼屈
我40.010都跑第4

幾時出返個speed+比其他呀
好出唔出出係支那度
明明漫畫支那隊好廢

Btw 超速應該又傻左
我個第4同best record唔見左

蠔殼
等旋風麥林出再換，希望隻game未執啦

速度車殼有無改造方向？
係咪主力輕量化？全節電有無得諗？
另外，係咪都唔主張減埋個抗風壓？
唔該巴打們

好難執喎隻驚，營收排好高喎

我無事喎，利申42.2 秒

請問team係有咩用同有無team有位可以入

原來news有寫
好明顯bug黎
話仲查緊點解會咁

有冇人會係咁開場(唔係盃)同人鬥？
每一百場都有一筆錢
自己開個無人會撞ge ID即入即開場都計一場
可以刷下錢

可能系統覺得支那殼太overpower
贏得唔合理

輸過比一個37秒7......

我都改左加磨擦, 依家即使夠450水晶都唔敢升星
抽左次又唔中

改錯果1格唔升上去其實影響好少

紫摩好後悔加左power, 9mm好後悔左摩擦
仲有冇D咩件要警惕世人

聽日有乜新野
美國太空 德國野狼定意大利天馬

我諗出年可能有

係極少
我個黃色roller改左三個oo磨擦,一個xx磨擦
原本未改個磨擦值8.00,而家係8.9x
多左果少少磨擦由鳩佢啦,但cornering多左幾十

之前官方twitter宣傳有張圖
就係呢三隊同支那號

前2
不過現階段唔speed+落唔到場
Speed既話我用返隻winning bird算

車殼唔好改節電
底盤唔好改制震
都冇用既，直接改輕量化仲好

殼要改兩次極限輕量化然後全改減下壓

我頭先睇一段u tube片，跑37.5秒既
佢教摩打全改速，無power
車殼限量輕量 &全部減風壓加速
車底全部極輕同輕量化

其他無乜特別

電片真係戇鳩鳩，裝撚完仲要減速

早兩場對手37.6 秒, 應該未係最快

仲有一張

車相係頭9mm, 但去到parts個到就變左黃roller

應該佢最強setting, 但比賽就用返黃roller

日本youtuber測試roller

正常，黃roller彎速快過9mm

問題係太易飛 黃roller

40秒既你地紫摩係咪都無改power?

我5速1power

我4速2power 暫時最快都係得43，不過可能其他改得廢

究竟改齒輪負荷有冇用架
摩打又佔左1個位, 4:1齒輪我改左10個O齒輪負荷 LV MAX 都唔覺有快左

其實係呢條超速賽道係先玩極速，如果多蛇仔路，一定炒到飛起

5速1力
39'2

你買兩隻新雞摩一隻改一隻唔改就知道大分別